##як зробити щоб репозиторій оновлювався з серверу кожні 5 хвилин і після оновлення запускав наший sh файл.
1. Clone your repository "git clone https://yurgins@bitbucket.org/yurgins/tpfrs.git"
2. Open crontab in Ubuntu "crontab -e"
3. Add line - "/5 * * * cd tpfrs/ && git push origin master && sh ntp.sh"
4. Enjoy